[
    {
        "randomId": 46
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    }
]